支持每人派兩萬

再唔派餓死好多人
推到派錢

派錢又點？根本性問題都冇解決過

Amd升爆喎 本身諗緊好唔好all in

買金啦

快派兩萬 一月買機票去英國

太遲 消息已過

政府一定好樂意清空庫房啲錢...

你想港共派兩萬係應該開po反對佢派
不嬲我地支持既野佢反對 我地反對既佢支持

2萬？最小5萬啦

林鄭: 唔會中連登圈套 等我唱反調先

我啲性問題幾廿年都無解決過

支持政苦派錢
派市民又好
派大商家又好
總之派鳩晒庫房啲錢

咪就係冇解決過先要派，派完再解決

解決唔到咪再派
不停派

盤前入 kodk, 今晚上15

G持一人派一層樓

派錢啦
美國係咁印銀紙 我買多多美股
升幾多都唔夠

直接派cash 我兑多啲美金抗通脹

On99，清就清撚硬，係倒落明日大愚定你個袋

agger, 現屆政府一定揀倒落海，話之你班蟻民死

2萬太少
至少派5萬

派兩萬畀我All In BTC

支持

太遲了
水尾

派中資就手快快
派市民就多限制

支持分哂佢畀香港人，好過陰啲陰啲畀哂大陸狗同搞明日大愚。

推願榮光歸香港

十萬 我唔反了

5萬都少
10皮岩岩好

G持

3萬

再算，錢袋咗先

派啦派啦又快又方便，用返上次個account

G持
個1萬一早已經用哂

加碼啪啪啪
加碼啪啪啪

每人送一手匯豐啦

推！

好L毒

柒婆睇你都搞唔撚掂派5皮一步到胃啦

唔派錢
冇人夠膽消費
會製造更多社會問題
其實呢個經濟都會大攬炒

你覺得唔派就會解決咩

每個月派一萬先夠

gogogo

....咁搞笑，換銀紙抗通脹

你期待非民選殖民政府幫你解決問題？CLS梗係還返啲稅金返黎先算啦

推

仲討論咩根本香港已死 唔撚想益支那

G持派完先解決

快手 2萬

囉番d錢 好過填海

抗美國通脹

而家有派一萬的基礎
派多一萬可以做到

唔係派錢 係回水

岩呀
橫撚掂遲早比大陸揸乾
還錢於民啦

最少4萬，2萬太少

每人派20萬振興經濟啦
又可以當埋首期托住樓市

派1萬已經吹到咁多好處 而家20倍效果喎

派錢有L用咩
飯又無得食
渣著D錢都無用

首先要暗黑兵法喺藍絲谷到提議派
然後就動員曬所有黃嘅話唔好派
咁最後就應該會派

收嗲啦
剩係解決根本問題又點
眼前問題都未解決

派兩萬撚夠咩屌佢老母
封城罷市咁撚耐
我淨係呢個summer break都無左起碼5 6萬啦

係就三萬喇

1萬蚊真係好快洗哂
水電煤+管理費+生活費一個月已經無哂

懶係客觀，你瞓咗幾耐？

咪就係解決前要一路派囉

仲點會派

肯派都又要等幾個月

不過你唔派，遲下經濟都實死，冇人會消費

5皮差唔多

push

推 派夠五萬

就黎餓死

回水

解決唔到底嗰浸 都要解下面嗰浸先啦

派錢啦政府

我反對派兩萬

應該派十萬

Push

推到派為止

反正平時福利我都冇咩受惠，派撚曬佢好過大白象

鄺神、黃碧雲都講緊派錢

721831101111

五萬

每月每人兩萬應該解決到

垃圾政府就係要不斷派錢好過俾佢貪

回水啊唔係派錢啊講左幾撚多次

派夠5萬？

直接問藍絲借D水腳囉
都冇引渡條列囉

25 歲就唔掂

派五萬都唔過份，幾撚多人失業啊屌佢老母

瞓咗幾耐，你仲期待佢會解決

正常人一諗都係要派返幾萬比普羅大眾
但佢永遠諗唔到正常嘢 d嘢掉返轉

好過起大白象益支那 派得幾多係幾多

你班友都唔識玩
想佢回水就要反對佢咁做
佢淨係識同市民作對

支持
今波爆發又影響好多人

每人兩萬美金啦

老實講 唔起大白象工程 香港人人買到樓

解決?講出黎你自己有無笑

屌，起碼12萬！
1個月一萬

睇黎巴打燈力都幾勁

遊行->2m->遊行->2m

但唔係清比巿民

咁小市民袋錢點都好過商家佬攞啦

問題唔會解決但起碼我袋多2皮先

成班on9，明日大嶼條數除返開比香港人每人有一百萬，之後D人走鬼曬立刻解決住屋問題

個根本係中共，點解決？

咪撚玩膠啦 一萬一萬咁就夠

真
Btw 係回水呀

政苦：敵人支持我反對

一百萬買到廚房定廁所
好似都唔夠,2萬蚊呎買得50呎

而家各行各業都吊緊命
再唔派錢好多人就冇飯開

我哋用一萬蚊換政府封關

派錢 啪啪啪
派錢 啪啪啪

派未dllm

唔止兩萬啦，呢段時間嘅
心理壓力/健康素質同不斷嘅抗疫身資
呼吸新鮮空氣嘅自由，日日冇得行山吃看玩樂，點賠償我嘅心靈創傷
最緊要係昅少咗女呢到起碼成幾皮，我隻眼呢段時間開始愈來愈模糊，點賠先
加埋冇得返工賺少咗錢賠返過去嘅人工（大約2皮啦）
以上加加埋埋起碼十皮我先接受

仆街政府俾返三皮補鑊啦吊你老未

下年免稅額應該提升到五萬

一個月都一萬啦！
呢個病起碼成年派十二萬差唔多

公務員減薪一半，每人派十萬

買口罩都買窮

7me， 派錢啦， 嘢又做唔好 咁就要畀錢㗎啦

派未

應該全面封關+全民停工14日，之後派錢補貼
封關係等出面啲菌入唔到嚟
停工係截本地傳播
咁咪搞掂
最後派返錢

支持人均派晒庫房所有錢

支持 冇得翻工 點捱

派晒佢，唔派咪又係送錢比支共

3萬 thx

派兩萬唔反了

派返4、5萬真係唔過分，好多人失業、被拖糧、長期無薪假

多謝政府
德政

政治有咁醒，香港人就唔洗係街食飯啦

咁撚清高咁你唔好收啦假設派錢

每14日派5000， 直至政府認真處理

解決明日大嶼

派左可能冇人反政府呢

咪係

支持每人再派3萬

不了
要買裝同宣傳國安法

乖乖地砌個portfolio長揸啦
唔好再day trade

你想解決咩姐 派錢就最好

快派啦，好過填海

攞

派撚曬佢啦屌

嘩屌你老母型撚到，懶係有獨特見解，睇透人地睇透唔到既野。香港政府垃圾既問題都無解決架，你做英雄囉

派完又個市跌過

支持每人派五萬

支持派撚晒啲儲備，好過益支那

派錢

你唔要我要呀

3萬thx

係回水

屌你老母，有林鄭係到已經係根本性問題

兩萬邊到夠啊 咪玩啦

派哂佢好過啦

no pay都唔止冇一萬喇 兩萬可接受 三萬就有誠意

我都係，我話應該一人派廿萬！要有多 d 賭本！

政府越多人支持越唔做
不如話唔支持派錢算

我性你老母啊

派錢咪可以叫雞解決性問題

十卜

派啦屌 我都乜都贏唔到贏吓錢都好

估計會有派錢，但兩萬就可以肯定冇，有5000你都偷笑

支持派夠3萬

唔派都係明日大愚俾大陸回血

飯都就黎無得食 wfc根本性問題

每人一億

解決到 派到香港破產就走

10萬呀屌佢老母

10萬Thanks!

GCHI 快派

派到有解決為止呀
唔明吊到你明白為止呀

派錢係傻閪行為 林鄭唔會中圈套

派錢啦
好過起明日大魚

唔派啲錢咪又係9fing

支持每個月派2萬

學美帝
政府印1500億紙幣
再平均每人派2萬

派錢啦無錢開飯啦

用黎買機票去英國

洗廿

不如5萬啦

唔係遲啲又loop
疫情又嚴峻又再派錢
煩呀ching

如果派錢我切

港共係咪想趕人絕路
派錢呀仆街

派完咪又係冇位食飯

還掂係咪到唔落我袋 快撚d派 派多d

快撚啲派

黃圈或成最大贏家

3萬thanks

OK推

支持 ， 快啲派錢比市民定下驚先

三個選擇
明日大魚
照舊呢個所謂保就業
全民派錢

派俾公司都onL9
全民派20000再no pay leave好撚過

盤前都超過左15

政府咁多年 錢又唔用做野 宜家唔派錢or消費券 唔洗望佢日後會加建設 回饋社會 只會比番中國公司

16啦

就黎餓死啦，政府如果有追post 就派下錢啦

支那間分行俾人劫走咗

三萬都唔過分啦

就快17

根本唔派先解決到
解決到啲市民

推到上立法會

當俾掩口費，不過我哋錢照收繼續屌。

g持回水兩萬

台灣都第二輪消費券啦……
依家唔撚派等幾時

成人每人兩萬派足一年！！！！！
細路冇份！

G持
好過攞去益大家樂集團

G持再派 疫情搞唔L掂

每個月兩萬ok?

放風出去話政府每人派兩萬
到時如果政府澄清話唔派，藍絲實怨死政府
你知啦，藍絲最緊張錢而且無乜腦

唔派佢都唔會解決問題架喎

轉職未

每人2M

二百萬呀屌

畀港共撚咗咁多年至少都要返咁嘅賠償

快啦 趕住補倉

其實都唔算多，每人一億全香港人派哂都係七百幾億咋嘛，政府夠錢派喎

派五萬最少

七百幾萬億數神

應該啦

幾時派！！
派真係唔反林鄭媽媽了

其實都幾根本下
香港冇錢唔會有咁多大白象

不過冇錢亦唔會有外國care香港

最好派晒庫房d錢，唔係轉頭又拎d錢送中

派啦 就快餓死

派唔派都解決唔到問題架啦
政府根本就無心解決問題 每個人只顧住點樣奶到對鞋令啲 個屎眼點樣奶到乾淨啲之餘 狗官做了什麼？

佢哋係解決呀 不過係解決香港人林鄭一心就係要你香港人死 理撚得你地死活
錢只係香港人一個「撩牙喇」嘅安慰獎 有好過無
所以 錢係一定要派

但完全無人提過。。

屌你老尾收皮啦

g持派錢

以前真心覺得庫房應駛得駛 香港長遠先穩健會好
而家？拎咗先講話撚知你個政府死
唔拎咪又係俾撚哂啲死北佬

個個係ARM

推光復香港 時代革命

派三萬！

派撚哂去
每人十萬

可以啊
但係入落支付寶微信支付，身份證開通
同埋冇得轉出黎做現金
只可以係人同人或公司之間流轉

借位

✈
📸

係回水兩萬

是

+1

支持每人唔洗做
再做人都死
推到唔洗做

pishhh

好窮，就快要訓街
求政府派錢

其實邊個話派

喊到笑左

你唔撚好真香到時

冇錯